[
  {
    "question": "A의 소문자는?",
    "correct": "a"
  },
  {
    "question": "B의 소문자는?",
    "correct": "b"
  },
  {
    "question": "C의 소문자는?",
    "correct": "c"
  },
  {
    "question": "D의 소문자는?",
    "correct": "d"
  },
  {
    "question": "E의 소문자는?",
    "correct": "e"
  },
  {
    "question": "F의 소문자는?",
    "correct": "f"
  },
  {
    "question": "G의 소문자는?",
    "correct": "g"
  },
  {
    "question": "H의 소문자는?",
    "correct": "h"
  },
  {
    "question": "I의 소문자는?",
    "correct": "i"
  },
  {
    "question": "J의 소문자는?",
    "correct": "j"
  },
  {
    "question": "K의 소문자는?",
    "correct": "k"
  },
  {
    "question": "L의 소문자는?",
    "correct": "l"
  },
  {
    "question": "M의 소문자는?",
    "correct": "m"
  },
  {
    "question": "N의 소문자는?",
    "correct": "n"
  },
  {
    "question": "O의 소문자는?",
    "correct": "o"
  },
  {
    "question": "P의 소문자는?",
    "correct": "p"
  },
  {
    "question": "Q의 소문자는?",
    "correct": "q"
  },
  {
    "question": "R의 소문자는?",
    "correct": "r"
  },
  {
    "question": "S의 소문자는?",
    "correct": "s"
  },
  {
    "question": "T의 소문자는?",
    "correct": "t"
  },
  {
    "question": "U의 소문자는?",
    "correct": "u"
  },
  {
    "question": "V의 소문자는?",
    "correct": "v"
  },
  {
    "question": "W의 소문자는?",
    "correct": "w"
  },
  {
    "question": "X의 소문자는?",
    "correct": "x"
  },
  {
    "question": "Y의 소문자는?",
    "correct": "y"
  },
  {
    "question": "Z의 소문자는?",
    "correct": "z"
  }
]
